想問依家陳奕迅超越左譚詠麟未?

見佢琴晚係叱咤都幾威